[Netflix//FU2016] House Of Cards 紙牌屋 Season5

第四季都係由講primaries講到DNC

trailer向frank吐口水嗰個係咪Conway嚟？
仲有trailer frank係咪同人hehe ?

有無巴打講下season5會點樣發展？本來以為係3月但等到5月尾終於等到啦

倒數2日